未拍拖 好唔好接女仔收工？

諗住帶個小驚喜比佢

驚嚇就有

搞到佢比同事笑就無謂啦

我驚佢會當你係變態佬就真

勸你唔好啦

唔好。你會見到另一個男人接佢

問下佢先啦
唔問就驚喜變驚嚇

你試下講下笑問佢 佢話好既 你咪再認真問落去
佢真係想既 你咪去
驚喜就咪喇 驚嚇就有你份

你咪a你 我報警添a

唔好僭越啦，正正經經約收工食飯咪好。
你呢啲變相俾壓力人，同事見到晒

事主相貌如何？

搵日話會去附近
順路搵佢飲野又好食飯
咁咪自然接放工

on 9 9

即係都係留返拍左拖先接啦

放心啦，就算你真係去接，佢又肯俾你接，都唔代表你有機會

其實個故事有前奏

不過我都走左了

唉屌 早2個月就係咁

諗起IVE送花仔

如果有心機可以睇我上個post

不過算啦我走左

千其唔好

嚇到瀨尿都似